我覺得Dinner一個人喺公司食飯既男人係一世都溝唔到女

因為得奴隸先會咁
兩日啦

女同事走光了？

上面樣衰左少少,但應該味道都唔差
下面個d野就食少d啦,好唔健康

狗飯
滷肉飯

都係各自各埋位食啦

OT到11點
食龍肉都冇味

點解巴打咁幽默都溝唔到女

要 OT 既男人 溝唔到女咪啱囉
廢時你第日會傷心啦

你 OT , 你女朋友搵人攝時間

因為佢其實係想吸引 你依啲賞識佢既男仔

IT有女同事

有裙底睇 ？

同感

u win

ok

以前有段時間都試過涯過.....
共勉之

太悶，似阿伯

可以揾阿嬋

都。。感覺應該個人比較認真？
Mike chan真名？

一個人太耐呢，其實無乜需要表達情感，成碌木咁，已經表達唔到
仲要做埋IT狗

OMD interface spec -> XHKNG 887

樓豬做港交所呀，定係vendor呀，要OT

聽聞under樓主幾好